有冇人覺得陳迅奕d非主打歌好聽過主打歌

例子：不來也不去 阿士匹靈

最後今晚
遺失的國度

飄飄飄飄

其實邊d係主打
首首好聽到好熟

結束開始

黑夜不再來
反高潮
演唱會
牀頭牀尾
一切還好
當這地球沒有花

重有快高長大

x情尋

我覺得佢首首歌都係主打歌

無錯 都分唔到邊D係主打歌邊D唔係

agree

愈想愈無謂
大個女

其實真係好難分 尤其我地呢啲陳醫生死忠

陳迅奕
邊個黎

一個旅人
暴殄天物
那一夜有沒有雪
一切還好

唔係你講我都唔知我打錯

覺唔覺一個旅人啲歌詞 有幾句好似講緊佢同楊千嬅

有非主打歌咩

聽緊阿士匹靈

啲mk仔唔識嗰啲咪非主打歌

聽緊最後派對